\soultionSection

Для начала нам нужно перевести изображение в Ч/Б матрицу (бинарный двумерный массив, где 0 -- белое, 1 -- чёрное), для этого как вариант можно использовать один из самых простых способов, мы записываем в матрицу 1 если сумма всех трёх компонентов(RGB) меньше какого-то среднего значение, например 120 подходит для всех примеров, следовательно можем сделать вывод, что с большой вероятностью оно подойдёт и для остальных тестов. Далее нам необходимо найти углы маркера, тем самым мы определяем границы маркера, после чего мы делим полученный четырёхугольник на 25 частей, как показано на рисунке

\putImg{8cm}{2nd_tour_progr/10_marker-decoding/solution/10_marker-decoding_01}
{Разметка маркера}

Для разметки маркера нам нужнопосторить 12 прямых, каждая прямая задаётся функцией $ y = kx + b$. Самыми первыми строятся контурные линии так как нам известны 2 точки на прямой мы можем вычесли $k$ и $b$ по формулам:
$$k=\frac{y_1-y_2}{x_1-x_2}$$
$$b = y - k x$$ 

После вычисления первых четырёх прямых, мы каждую из них делим на 5 равных частей и берём эти точки попарно, что бы найти оставшиеся 8 уравнений. После нахождения коэффициентов всех прямых, нам открывается возможность определять, лежит ли данная точка в данном секторе, если выполняется условие 
$$f_l(x)< y < f_r(x)$$
$$f_d(x)< y < f_u(x)$$
Где
\begin{itemize}
    \item $y$ - координата y точки
    \item $x$ - координата x точки
    \item $f_l(x)$ - функция девой границы
    \item $f_r(x)$ - функция правой границы
    \item $f_d(x)$ - функция нижний границы
    \item $f_u(x)$ - функция верхней границы
\end{itemize}


Далее мы суммируем все пиксили внутри красных четырёхугольниках, и записываем в новую матрицу 25 на 25 1 если чёрных пиксилей больше чем белых и 0 если это не так. После чего нам остаётся определить ориентацию путём нахождения специального бита (в маркере нижний правый угол всегда белого цвета, в то время как все остальные углы чёрного цвета), дальше просто расшифровываем по алгоритму указанному в условие задачи.

\codeExample

\inputCPPSource